["brilho", "despertou", "terra", "se", "abriu", "turbilh\u00e3", "povo", "fen\u00e3", "meno", "surgiu", "saia", "de", "baixo", "meu", "bem", "l\u00e3", "vem", "vulc\u00e3", "da", "liberdade", "com", "suas", "labaredas", "vem", "tremendo", "cidade", "d\u00e3", "lhe", "d\u00e3", "lhe", "d\u00e3", "lhe", "\u00e3\u00aa", "vulc\u00e3", "\u00e3", "um", "rei", "d\u00e3", "lhe", "d\u00e3", "lhe", "\u00e3\u00aa", "pra", "mostrar", "que", "j\u00e3", "estamos", "na", "era", "de", "lutar", "pela", "nossa", "raz\u00e3", "combater", "pobreza", "mis\u00e3", "ria", "mundo", "vermelho", "ti\u00e3", "\u00e3", "vulc\u00e3", "que", "\u00e3", "filho", "da", "terra", "e", "terra", "tem", "seu", "valor", "quando", "tristeza", "te", "afaga", "derramas", "lava", "de", "amor", "encontrar", "o", "limites", "na", "busca", "cara", "cara", "e", "tamb\u00e3", "olho", "olho", "impondo", "bandeira", "sim", "tendo", "certeza", "e", "coragem", "de", "um", "povo"]