["ayer", "encontr\u00e3", "la", "flor", "que", "t\u00e3\u00ba", "diste", "imagen", "del", "amor", "que", "ofreciste", "a\u00e3\u00ban", "guarda", "fiel", "el", "aroma", "aquel", "tierno", "clavel", "ayer", "encontr\u00e3", "la", "flor", "que", "t\u00e3\u00ba", "diste", "a\u00e3\u00ban", "guardo", "aquella", "carta", "que", "escribiste", "de", "un", "rojo", "pasional", "ten\u00e3", "una", "marca", "tu", "firma", "junto", "al", "clavel", "puso", "triste", "a\u00e3\u00ban", "guardo", "aquella", "carta", "que", "escribiste", "regresa", "por", "favor", "pues", "la", "vida", "e", "muy", "corta", "salgamos", "de", "la", "duda", "del", "rencor", "muy", "bien", "dice", "el", "cantor", "lo", "pasado", "importa", "de", "todo", "nuestro", "orgullo", "e", "lo", "peor", "renovemos", "la", "pues", "la", "vida", "e", "muy", "corta", "llenemos", "de", "calor", "el", "aroma", "de", "a\u00e3", "os", "nuestro", "ser", "perfume", "de", "de", "un", "nuevo", "amanecer", "frescor", "de", "primavera", "por", "toda", "eternidad", "aroma", "de", "a\u00e3", "os", "nuestro", "ser", "regresa", "por", "favor", "pues", "la", "vida", "e", "muy", "corta", "salgamos", "de", "la", "duda", "del", "rencor", "muy", "bien", "dice", "el", "cantor", "lo", "pasado", "importa", "de", "todo", "nuestro", "orgullo", "e", "lo", "peor", "renovemos", "la", "pues", "la", "vida", "e", "muy", "corta", "llenemos", "de", "calor", "el", "ayer", "encontr\u00e3", "la", "flor", "que", "t\u00e3\u00ba", "diste", "imagen", "del", "amor", "que", "ofreciste", "a\u00e3\u00ban", "guarda", "fiel", "el", "aroma", "aquel", "tierno", "clavel", "ayer", "encontr\u00e3", "la", "flor", "que", "t\u00e3\u00ba", "diste", "lev\u00e3", "ntense", "gocen", "que", "la", "vida", "e", "corta", "al\u00e3", "grense", "por", "fin", "que", "lo", "dem\u00e3", "importa", "oigan", "bien", "sin", "temor", "lo", "que", "ense\u00e3", "la", "vida", "se\u00e3", "ore", "te", "busques", "otra", "herida", "con", "el", "mismo", "error", "oigan", "bien", "lev\u00e3", "ntense", "gocen", "que", "la", "vida", "e", "corta", "al\u00e3", "grense", "por", "fin", "que", "lo", "dem\u00e3", "importa", "tiren", "ya", "toda", "la", "penas", "busquen", "la", "vida", "buena", "con", "cari\u00e3", "armon\u00e3", "como", "el", "agua", "la", "arena", "qu\u00e3", "bueno", "lev\u00e3", "ntense", "gocen", "que", "la", "vida", "e", "corta", "al\u00e3", "grense", "s\u00e3", "se\u00e3", "por", "fin", "que", "lo", "dem\u00e3", "importa", "an\u00e3", "mense", "sac\u00e3\u00badanse", "ac\u00e3", "rquense", "sin", "problema", "familia", "racatacat\u00e3", "cun", "cun", "pr\u00e3", "ya", "los", "cueros", "te", "llaman", "te", "llaman", "lev\u00e3", "ntense", "gocen", "que", "la", "vida", "e", "corta", "al\u00e3", "grense", "por", "fin", "que", "lo", "dem\u00e3", "importa", "lev\u00e3", "ntense", "gocen", "que", "la", "vida", "e", "corta", "al\u00e3", "grense", "por", "fin", "que", "lo", "dem\u00e3", "importa"]